發夢後遺症

有無手足發完夢，心跳好快，成日好似想嘔咁?
今日返工行一層樓梯，心跳好似跑完1k咁
利申：個夢好大煙

巴打 去check下免疫系統 甲狀腺嗰啲！

想嘔因為食太多煙

推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

個日食完紅萬想嘔
同埋食親煙都肚all 2,3日
好想戒煙

我媽咪真係有 會唔會遺傳
食煙會有影響?